{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54942&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제정해콘도민박펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な種類の客室を提供しており、有料でカラオケを利用することもできます。周辺にはモンドル海水浴場と旧助羅海水浴場があり、ビーチと海を楽しむことができます。 また、巨済自然休養林が車で4分の距離に位置しており、休息と自然を体験することができます。入室時間は午後4時から、退室時間は12時までです。全客室では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙の客室です。入室時には、定められた最大人数を超えないようにしてください。 保護者の同伴がない場合、未成年者は利用できません。 ペットは客室に入ることができません。 当ペンションは火災危険物質である火薬や爆竹などの使用を許可していません。 もし火災が発生した場合、利用者が責任を負わなければなりません。 また、ゴミは分別して所定の場所に捨ててください。提供された情報はペンションの都合により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は12時までです。"
        },
        {
            "question": "当ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションは禁煙の客室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者の同伴がない場合、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはモンドル海水浴場と旧助羅海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "自然を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "巨済自然休養林が車で4分の距離に位置しており、休息と自然を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、当ペンションは火災危険物質である火薬や爆竹などの使用を許可していません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して所定の場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 314
    }
}